有冇巴打玩緊 fornite ?

點解會冇左雙排

有 而家雙排緊

Pc ? 真係問左好多人都冇左雙排

但twitch 睇人玩都有

唔係 no fill 哥個喎

係duo

隻GAME玩咩??
類似食雞咁但有得起野?

咁冇野了 我係SQUAD + NO FILL

No fill ..但係會遇到4人隊..